一人N套你睇過兩次或以上既電影

鐵達尼號

周星馳 ALL

godfather
godfather2
american pie

The Equalizer
仲有好多 唔記得晒

哈利波特

你的名字

back to the future trilogy

3部一次過睇應該都有幾十次

The princess diaries 1, 2, The Devil Wears Prada
迪士尼果d

你的名字
TRIANGLE
BUTTERFLY EFFECT
周星馳系列

Interstellar

阿甘正傳

love, rosie睇過3次
the fault in our stars 6次

不能說的秘密

SDDE456

全部電影最少最2次

Matrix
睇左N次，就快可以背對白

Nolan 既 batman

Shawshank Redemption
Matrix 1

異形第一集

你的名字
雷霆救兵

你贏

頭文字D 應該睇左50次以上

Pulp fiction 睇得最多次 成5,6次
Goodfellas, taxi driver, the dark knight 2,3次
Kill bill, death proof 3, 4次
Social network, gone girl 兩次

Harry Potter

天空之城

宮崎駿系列

我的野蠻女友

三五成群

西遊記 我的野蠻女友 titanic

東邪西毒
西遊記
watchmen
情書

天煞地球反擊戰 60次
侏羅紀公園 50次

the green mile
titanic
精裝追女仔1,2
家有囍事

鐵達尼號
每次電視播都會坐定定睇

竟然無人講fast and furious，仲記得嗰陣上中一無意中睇到，一晚睇晒成個系列（嗰陣得五集）佢出6個陣即日就衝咗去睇。

後尾出7之前Paul過咗身，我入咗戲院睇咗FF7四次，次次都喺流住眼淚行出嚟，嗰個ending語帶雙關仲要做得好好真喺聽返首歌睇Mv我都會淚馬尿

蜀山傳

Fast and furious

家有囍事
華爾街狼人
回魂夜
Brooklyn 好中意套戲描述既年代

In time

哈理波特1-7集

Cinema Paradiso 最愛
The Intouchables

Inception
Shutter Island

Lord of Rings
Star Wars

飛虎出征

Mr. Bean 去法國果套戲，睇左起碼5-6次

inside out
每次睇都會有不同體會

Begin Again

Christopher 套Batman trilogy
hunger games trilogy

Harry Potter
Carol
小王子
花樣男子
激戰
龍咁威
行運超人
周星馳系列

Pulp fiction
Kick ass
讓子彈飛
Shutter island
The dark knight
回魂夜

星球大戰前傳3 黑帝君臨

DV-888

Danish girl

Real steel 鐵甲鋼拳

Begin again

The Grand Budapest Hotel
周星馳 all

異度空間
家有囍事
龍咁威

batman trilogy
inception
interstaller

3 idiots
起碼睇過五次

Mad max fury road

全部star wars電影

Home alone

朋友 一得閒就由頭loop一次

華爾街狼人

居然冇頭D

btw
inception
dark city

千與千尋
假如愛有天意

不能説的秘密
About time
一公升眼淚

家有囍十中中弓

三萬蚊過夜

星戰

家有囍事

Prestige

周星馳系列

不能說的秘密😭

東成西就

建國大業
開羅宣言

你的名字
Cloud Atlas

im legend

Inception
Interstellar

周星馳

stand by me 多啦a夢
保全叔

哈利波波 全集

頭文字D

Matrix

星球大戰(1-6)
魔戒(1-3)
哈利波特(1-7)
千與千尋
哈爾移動城堡

大部分宮崎駿作品

官崎駿系列

俊？你邊撚到傻

Shawshank Redemption

睇左十次都仲想睇

十次以上

雷霆救兵

Once

宮崎駿系列
哈利波特系列
About Time
Django Unchained
The Incredibles

500days of summer

春光乍 唔識打

Zootopia

秋天的童話

nolan 嘅 The Prestige
睇咗5次

呢個真

同好 套野我覺得仲好睇過dark knight

你條女係雞嚟架

The notebook

唔洗諗

盜墓迷城1-2集

千與千尋,細個睇到連隻碟都壞鳩埋

死亡筆記

TRON

John Wick

Home Alone 1-3
Love Actually
The Holiday
When Harry met Sally
Definitely, Maybe
The Dark Knight

睇得最多嘅應該係：仙樂飄飄處處聞 Sound of Music

細個逢聖誕都睇電視重播，到依家放俾自己啲細路睇…

Lotr trilogy
Leon
周星馳大部分(回魂夜睇得最多)
衰鬼上帝
Constantine
Matrix
Avatar
Titanic
The Mist
好多古羅馬、希臘同埋WWII戰爭片都係
仲有好多

Titanic
Inception
2012
明日之後

The fault in our stars
Kingsman
The imitation game 解碼遊戲
戇豆放大假
千與千尋

回魂夜 n次

Batman 1989, titanic, forrest gumy

睇親呢d post最撚憎見到有人講"竟然無人講xxx"
無人講你咪講囉 更可況根本已經有人講左 on99

魔戒
第二集守城戰真係好熱血，個個都打死罷就既決心

好多戲都睇過唔止一次，
但睇得最多次就 “北京遇上西雅圖1“，
真心好鍾意吳秀波同湯唯呢一對

留名

家有喜事

鋼鋸嶺